為咗打個手機game可以打到男/女朋友都可以唔理

少咗幾多時間同對方相處，成日話冇話題，咪就係成日望住mon 望住隻咪冇野講囉。唔係話唔畀你打，但自己控制下啦仆街。打到個心創哂，乜野食雞？痴撚線

分啦

估到你會咁講 不過真係嬲嬲豬

自己執生

屌 我男朋友都係咁
成日掛住玩個咩創世紀元
基本上係0交流0傾計
連臨訓前關哂燈勁傷眼都要玩成個鐘先放低手機訓

例如呢？咁我知佢同邊啲人打既 係佢唔識節制姐

創世紀元 有啲毒喎
即係要既係隔一陣覆
痴線隔成個幾鐘先覆

玩埋啲低質game

身同感受

一齊打囉

你男朋友打緊機嗰陣屌佢咪得囉

真係搞唔掂

我對住食雞game麻麻地，一陣又話我廢又雷。

打緊得鬼閒理我咩 call又唔聽 msg又唔覆
真陰公

我果件就係咁比人溝
話人地了解佢多過我
對人有好感
聽完，廢話898

叫你屌佢屎眼

分手未

網絡遊戲策劃師：為什麼我的兒子不沉迷網絡遊戲？

教仔啦

果啲直頭離撚哂譜
同佢講又唔聽
教佢又唔係

講開又講 其實幾想試

咁有心啊師兄

冇得救